[藝術]身為一個畫畫jj，帶住木畫板、油畫刀、天拿水、顏料、口罩、噴漆、圓規去野餐寫生係好合理既

你可唔可以開畫班？我想學

可以呀，請大家自備畫具